有無英國巴打炒Supreme

交流下

.打算炒含大衫

頭先抄完
最好有慢火抄 加蛋 最後焗3分鐘

有